話說呢四日全間公司都番到工 得我一個番唔到 仲話班人好失敗

我地番工時間番八點
我問佢地 點解個個都番到 仲要咁準時
佢地話 吓 我五點就起身 啲人都未起身阻鐵
咁我問佢地: 咦 咁佢地一樣四點或五點出黎呢
佢地: .........

hku 學生一畢業就爭人十幾萬
hku grad 供樓/租金養老豆老母老婆仔女，仔女冇學返冇人睇細路
你叫hku grad佢罷工罷三日，都ok ，死唔去. 你要佢再罷落去其實佢彩你都有味
Set rb 阻人返工冇問題， 我地hku students 理解，政府錯，你地要停擺迫政府答應訴求
但好多hku grad 中年打工仔係求生存，唔係求生活.佢地清返RB 返工，唔該你地唔好阻止，唔好暴力對市民. 佢地求存冇罪. 而當中唔少係養緊黃絲大學生既老豆老母.